人民日報--中國作為長輩國家有責任教育歐洲小國，以免他們走向不歸路，威脅論汙衊中國別有用心

老衲你要再顛d 先蠃返架

次次都係假新聞
大家請上一貢

錯字
「頁」

又唔係第一日睇佢啲 post睇完咪算

衲D用字愈來愈有個神韻

聯署支持封殺微信同TikTok

老納=人民日報一早係共識
反正兩個都係講鳩野
統一黎睇都冇分別

個份垃圾報唔敢再講任何野啦已經，比啲歐洲小國嚇一嚇

唔睇username開始分唔到係真定係假新聞